荃灣黑社會單野嘅文宣唔多夠

元朗黑社會，Facebook/ig 有晒直播，加埋第二日d social media不停洗

但荃灣單野，其實仲大鍋，但原來無乜太多人知，媒體無乜點報

可以點搞？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

完全無人講，反而啲新移民係咁話黑衣人亂打人

單野咁流又冇人fact，我係荃灣行人影都唔見多個

唔夠相/片

同意
仲有義士英勇制服班黑社會都好值得講